有咩歌你會想林子祥翻唱

Aerosmith - I don’t want to miss a thing
Bonjovi - Livin on a prayer
Eric Clapton - Layla

用佢副偈出一定好正

願榮光

冇可能啦 佢中國歌手嚟

女校男生

小丸子又再出事

共你奶春子報喜

30624700

e神唱應景啲

蟬院鐘聲

男人最痛

銀河修理員

Holy Diver

A.I.N.Y.

Dream on

正

Smells like teen spirit

wish you were gay

光陰不會往後去

皆大歡喜

騷靈情歌

好喎，好有效果
有聲添

唔係翻唱 但佢配阿蛆真係侮辱咗佢

宜家嘅佢唔得啦

而且首歌比靚仔唱先有feel

對你愛不完

成吉思汗